范徐麗泰：如覺得中央想破壞一國兩制 最好離開香港

全國人大常委范徐麗泰接受《星島日報》訪問時，再為政府的一地兩檢方案護航，指一地兩檢歸根究柢是信任問題，又指如果有人「覺得內地政府隨時想破壞『一國兩制』」，「最好方法係離開香港」，又笑言「我都聽聞唔不少人鍾意去台灣，覺得生活唔錯，都可以考慮。」

范徐麗泰在訪問中，又力陳「一地兩檢」方案的好處，例如「香港歌星在西九文化區開演唱會，（內地人）在重慶、武漢都可以坐高鐵來港，然後留港消費」。她又指，中央其實不是極力推「一地兩檢」，反而「最有利係香港，其實人哋幫緊你」。

對於跨境執法的憂慮，范徐麗泰認為是有人將內地執法人員「妖魔化到極致」，強調執法人員均明白規矩和界線。

我唔明點解中國咁強大 要用西方既體制
一國兩制係應該要破壞

即係走定唔俾走呀而家，好亂呀

好呀

290萬BNO帶住3800億走, OK!

一時又唔俾人bno 走

寸緊台灣落後地方

狗眼看人低

屌
政府又話唔俾我哋出境
而家又叫我哋走
乜撚嘢呀

去英國

執晒包袱準備走啦屌你老味你又話封關唔俾人走咁想點啊

而家係中央唔畀bno走

廢老如覺得年輕人抗爭是想破壞香港 最好離開香港

係就叫班口交部收嗲啦

有種唔好唔比人走啊

咁共匪又唔想俾人走喎

2017/8/20

如覺得香港制度不好，可以回支那

破壞一國兩制？
根本由始至終都冇一國兩制

同意呀!
佢憑咩叫人走? 佢地自己唔走?
唔諗下自己有咩問題? 又係解決提出問題既人?!

知道

計錯數呀ching

媽呀。好亂呀 !
究竟比唔比人走架

咁你地唔好阻頭阻勢啦

一時又叫人走，一時又限制出境
點呀？

犯婦人呢篇報導3年前架喇
以前香港人要移民難度好高 奶共派好種意叫唔認同政府嘅人移民
但新BNO居留權計劃令香港人移民門檻降到前所未有咁低 佢地唔會再敢叫人移民架喇 你睇口交部日日出盡大抹黑BNO就知啦

咪撚推舊文啦屌你老母

最後通牒

OLD

呢頭又叫我走嗰頭又話唔比我走，好撚亂呀

推呢個

回力鏢呀

點撚只3x 萬蚊一個

推下回力鏢麻

口供都唔夾

ching你都註明下好喎

不要後悔

咁希望唔好阻止香港人走

幾時話唔比你走 不嬲想你走

97前聽見回歸喊到仆街

出到聲叫人走
其實范太條底褲好黃

而家台灣又唔係中國？

中共又阻Q住香港人拿BNO.

好明顯佢係反中亂港.

2017/8/20 — 11:28

佢離世先啦

舊聞，仲咩唔係前面寫［回帶］

你記得俾人走就OK啦

唔想破壞
但已破壞

下次

想走呀
你老母臭閪一邊叫人走 一邊唔比人走
最好講清楚取消中國藉手續添

香港歌星在西九文化區開演唱會

但你樓上話唔撚俾走呀。你老母個閪顛覆國家呀？

佢都就離開添啦

食懵你呀犯徐麗泰

佢係咪用外國護照？ 做中國狗就入籍大陸 賣港走狗 范徐麗泰

好

咁你想我走定唔走呀屌

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #馬格尼茨基人權法 #香港自治法案 #黃色經濟圈 #一國兩制已死

立場可摸耳揾返犯婦人出黎問返同一條問題, 睇下佢敢唔敢答

咁做咩日日屌BNO

走

一定走

煽動顛覆國家政權+勾結外國勢力
今次有排佢坐

港共叫你走 中共唔俾你走

媽 好亂呀

你睇下香港幾撚多人走
都未計走唔到果啲
不過中共眼中無人民

2017/8/20 11:28

好似大陸唔比香港人走喎

Bno走晒 港共或許是最大贏家

咪唔好阻啲bno走囉

佢老頂開聲話唔俾香港人走喎
夾好口供未

中國駐英大使稱不排除禁止港人離境移居英國

中國拒絕排除禁止港人離境前赴英國，加入首相約翰遜提出給予持有BNO英國護照港人居留權的計畫，中國並且指責英國政府粗暴“干預”北京的內政。

彭博新聞報道，中國駐英大使劉曉明在一次視像會議中告訴記者：“我們姑且看看事態發展，我們需要視乎英方真正採取的行動，以決定我們相應的措施。”

報道指，英國答允給予差不多300萬港人一條成為英國公民的路徑，進一步惡化與中國之間的關係。中國上周宣布在這個前英國殖民地實施一本全面性的國家安全法。約翰遜形容這本國安法是“明顯而且嚴重牴觸”1984年倫敦與北京所簽署的中英聯合聲明。儘管中國威脅英國此舉將有“嚴重後果”，但英國政府迄今仍堅持對港人提供避難港的計畫。

真喺唔講得笑，国安委顧問話：「中國內地擁有健全的法律制度和良好的法治環境。許多在華外國人都認為中國是最能給人安全感的國家」

人可走 錢必留

叫政府走？

又趕我地走 又唔俾人走
點呀

咁講野都唔係分裂中國？

劉曉明又話唔比走。你哋internal 傾過未㗎？

盜匪就係鍾意霸住人地地盤叫人走
點解唔係你班奶共返大灣區呢

2017舊聞 拉

內地人在重慶、武漢都可以坐高鐵來港，然後留港消費

死返去chi na啦，無人想要你d肺炎

原來佢仲未死

即係把口叫你走 實際就唔比你走 然後打飛機話政策成功冇人想走

嗱你講㗎

ok

可能美元

又叫人走，又唔畀人走，精神分裂呀？

佢唔跟黨嘅意志 違反左國安法 拉得

篇文係2017舊聞

ching 心水清

算唔算分裂緊國家？算唔算違反國安法？好似無追溯期架wo條罪

係咪幾時走都得先

一於走去英國

拉得

一時叫人走，一時叫人留

push

冇問題
唔好到時唔比人出境就得

有d野諗清楚先好講

去台灣=離開中国
台獨份子 快啲舉報佢

我要你走，但係唔俾你走

咪係，呢家你班蛋散黨唔俾人走呀

連登仔又玩呢D真無聊

走呀

理佢個西

好呀 唔好阻我

叫人離開香港係咪即係分裂國家

push this

有幾無聊
好驚比人攞返出黎講？

完全認同！

咁你叫支那唔好出聲啦

其實中國個乜鳩社會主義都係有用到西方體制
好明顯都有矛盾同國安有衝突

一定會, 放心

咁嘅話就唔應該鎖死我哋喺香港入面受死

老而不

d 走狗一邊叫人走，一邊又話沒收護照，想點

我都覺得班高官子女係咁諗
今次我就幫范太喇
捉曬佢哋返來喇

係咪想搞到正常討論都好麻煩

人走 錢留低

范婦人